大年初一，種下陷族剷既種子

食粒退燒藥食團年飯

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

已經發緊燒

手足再見了...